# Rubrica 
## Introduccion
### Plantamiento del problema
* Identificacion
* Representacion
* Que, cual , cuando e hipotesis, (cuando) 
### Antecedentes
* Revision bibliografica
### Aspectos generales de la metodologia

### Objetivos

### Alcances

### Limitaciones

### Suposiciones

### Hoja de ruta
juan jose hace esta madre :D 


